training_data = [
    ("Boa noite todos os dias a noite jovens usam drogas sem nenhum pudor aos vizinhos nesses endereços aí.",{"entities": []}),
    ("Hugo Freitas fiquei sabendo que esse Hugo Freitas esconde as drogas dentro da mochila em casa.", {"entities": [(0, 11, "PERSON"), (38, 49, "PERSON")]}),
    ("Esse é o responsável pela compra das drogas e consumo entre os jovens nestes endereços conforme listei.",{"entities": []}),
    ("Tudo isso a noite entre Duque de Caxias (Jardim Olavo Bilac) São João de Meriti.", {"entities": [(24, 39, "LOC"), (42, 60, "LOC"),(62, 80, "LOC")]}),
    ("Gostaria de pedir o auxílio as autoridades no bairro Jardim Catarina Novo divisa Sta Luzia  / São Gonçalo RJ o Tráfico de drogas vem instalando barricadas para impedir a entrada de viaturas.",{"entities": [(54, 91, "LOC"),(107, 109, "LOC")]}),
    ("Causando transtornos diversos aos moradores.",{"entities": []}),
    ("Não é possível entrada de veículos de assistência médica e pessoas que precisam se locomover em cadeiras de rodas tem sua vida prejudicada.",{"entities": []}),
    ("Nesse Carnaval os bandidos se mantiveram na Olegario Nascimento colocando barricadas pois é próximo a Stá Luzia eles estão se movimentando de moto a noite toda com armas.",{"entities": [(45, 64, "LOC"),(103, 112, "LOC")]}),
    ("Tivemos o caso de um cabeleireiro que foi assassinado por se queixar das barreiras.",{"entities": []}),
    ("Sempre teve barricadas nas Ruas 39 e 40, Hoje estas barricadas já estão nas Ruas 38 37 36 35 34 33 32 Cada dia está chegando em direção a Rua Curva do S.",{"entities": [(28, 40, "LOC"),(77, 102, "LOC"),(139,154,"LOC")]}),
    ("Sta Luzia interligando a outras áreas domínio.",{"entities": [(0, 9, "LOC")]}),
    ("Por favor 7o BPM faça operações para garantir o direito do cidadão de bem",{"entities": [(11, 17, "ORG"),(60, 74, "PERSON")]}),
    ("Os correios não entregam mais consta como área de risco.",{"entities": []}),
    ("Moro a 20 anos no local sempre houve tráfico na Rua 39 e 40 mas sempre reprimida com valentia pelo 7 Bpm - Hoje as coisas pioraram muito o 7 Bpm precisa dar uma resposta a estes marginais.",{"entities": [(49,50,"LOC"),(100,105,"ORG"),(139,144,"ORG")]}),
    ("Por Favor nos Ajudem",{"entities": []}),
    ("Apartamento bloco Paraíba quinto andar estoca dinheiro do tráfico",{"entities": [(0,25,"LOC")]}),
    ("Traficam todos os dias na rua antonio da silva reis no numero 358, traficam a luz do dia. Obs; as drogas ficam com a mulher de leo (nayara) no peito dela.",{"entities": [(27,66,"LOC"),(118,131,"PERSON"),(133,139,"PERSON")]}),
    ("Pesso a vcs q tragam uma policial mulher para prender esses dois individuos",{"entities": [(66,76,"PERSON")]}),
    ("A algums dias policiais da p2 levaram o carro do casal (golf prata).",{"entities": [(15,24,"PERSON"),(28,30,"PERSON"),(50,55,"PERSON")]}),
    ("Mas nem perceberam q nayara retiro toda a droga e coloco no peito.",{"entities": [(22,28,"PERSON")]}),
    ("Traficam na frente de crianças q passam.",{"entities": []}),
    ("Acho isso um absurdo!",{"entities": []}),
    ("A policia militar passa e nao faz nada.",{"entities": [(1,16,"ORG")]}),
    ("Com essas pessoas traficando aqui q futuro teram nossas crianças crescendo achando q o trafico é o jeito mais facil de se crescer na vida.",{"entities": [(11,18,"PERSON"),(57,65,"PERSON")]}),
    ("Entao pesso por favor prendam esses traficantes.",{"entities": [(37,48,"PERSON")]}),
    ("Tráfico de drogas escancaradamente..Desfilando com armas...Dentro do condomínio domínio morada do bracui,o mas intrigante q na entrada existe o IML de Angra dos reis que existe rotatividade de carros dá polícia e mesmo assim ,nada é feito, moradores dizem q os policiais recebem mesada dos traficantes p se fingirem de cegos",{"entities": [(89,105,"LOC"),(145,148,"ORG"),(152,166,"LOC"),(204,211,"ORG"),(262,271,"PERSON"),(291,302,"PERSON")]}),
    ("Está escancarado de meliantes drogaria..Vendendo drogas..Andando armados e ameaçando moradores e até barreira na rua principal foi feito",{"entities": [(21,30,"PERSON"),(114,127,"LOC")]}),
    ("Som, volume excesso, show ao vivo, incomodando moradores e interditando a RJ 114 ,por várias vezes.",{"entities": [(75,81,"LOC")]}),
    ("Os órgãos competentes não tomam providências, policiais militares envolvidos.",{"entities": [(47,66,"ORG")]}),
    ("5 jovens acabam de sair de prédio na rua Itaguaí,110 pé pequeno com destino a praia de Icaraí portando 2 mochilas cheias de intorpercentes de variados tipos pra vender na praia de Icaraí provavelmente.",{"entities": [(0,8,"PERSON"),(38,53,"LOC"),(78,93,"LOC"),(172,187,"LOC")]}),
    ("Estão todos a pé descendo a rua Dr Paulo César nesse exato momento.",{"entities": [(29,47,"LOC")]}),
    ("1 negro com mochila da okley preta 4 brancos sendo um deles com mochila preta tbm é um de boné bege, marfim ou branco",{"entities": [(0,7,"PERSON"),(36,45,"PERSON")]}),
    ("Boa noite gostaria muito de que esse problema fosse resolvido todos os dias aqui em Irajá na praça do ónibus 296 ficam muitos homens armado e vendendo drogas e os mesmos ficam na praça fumando e os moradores não pode passar se não eles agridem",{"entities": [(85,90,"LOC"),(94,103,"LOC"),(127,140,"PERSON"),(199,208,"PERSON")]}),
    ("Som, volume excesso, show ao vivo, incomodando moradores e interditando a RJ 114 ,por várias vezes.",{"entities": [(75,81,"LOC")]}),
    ("Este homem pertence a uma quadrilha que falsifica e clona cartões de crédito e passa nos comércios locais e supermercados",{"entities": [(6,11,"PERSON"),(27,36,"PERSON")]}),
    ("Traficante conhecido como nain usa sua casa como deposito de droga e alicia criança e adolecente",{"entities": [(27,31,"PERSON")]}),
    ("O crime a princípio é de perturbação do sossego.",{"entities": [(0,14,"PERSON")]}),
    ("Na rua Engenho dá Rainha,316 ,rua G casa 20,uma pessoa Começou a vender alguns salgados na porta de sua casa e agora acha que é um bar",{"entities": [(4,44,"LOC")]}),
    ("Põe cadeiras na frente,liga som alto a noite e seus convidados costumam beber além dá conta, criando algazarra.",{"entities": [(53,63,"PERSON")]}),
    ("Os moradores do bairro de Inhauma solicitam que a PM faça diligências de surpresa para averiguar o fato.",{"entities": [(27,34,"LOC"),(51,53,"ORG")]}),
    ("Vários marginais transitando armados",{"entities": [(7,16,"PERSON")]}),
    ("Boca de drogas em area residencial",{"entities": [(19,35,"LOC")]}),
	("Mulher vendendo drogas na frente de crianças e família.",{"entities": [(0,6,"PERSON"),(37,55,"PERSON")]}),
	("E vendida num sobrado disparadamente e tem viaturas dá PM local que TDS sexta ou sábado veem buscar o arego",{"entities": [(56,58,"ORG")]}),
	("Traficante vendendo drogas  num sobrado no primeiro andar colocaram um portão de ferro trancado pelo traficante para dificultar o acesso.",{"entities": [(0,10,"PERSON"),(102,112,"PERSON")]}),
	("Polícias dá área pegam o arego.",{"entities": [(0,8,"PERSON")]}),
	("Tem um ponto de trafico de drogas/boca de fumo montada dentro do estacionamento Extra na rua mariz e barros , na tijuca, rio de janeiro, na parte dos fundos.",{"entities": [(8,47,"LOC"),(66,86,"LOC"),(90,108,"LOC"),(114,120,"LOC"),(122,136,"LOC")]}),
    ("Gostaria de pedir aos senhores pois moro na Pca seca onde traficante entram armados e exibindo as mesmas em um condomínio na Rua Barao 23 para fazer uso de drogas no estacionamento que fica na segunda portaria isso com o conhecimento da síndica geral que não toma nenhuma atitude",{"entities": [(45,53,"LOC"),(59,69,"PERSON"),(112,122,"LOC"),(126,138,"LOC"),(238,245,"PERSON")]}),
    ("Entra e sai de usuários e traficantes o dia todo.",{"entities": [(14,22,"PERSON"),(27,38,"PERSON")]}),
    ("Este homem faz parte de uma quadrilha que falsifica e clona cartões de crédito",{"entities": [(6,11,"PERSON"),(29,38,"PERSON")]}),
    ("Cerca de 8 bandidos com pistolas e muita droga e menores vendendo e consumindo e estão ameaçando os moradores que se denúnciar eles vão matar por favor tenho 2 crianças pequenas e estamos apavorados",{"entities": [(10,20,"PERSON"),(49,56,"PERSON"),(101,110,"PERSON"),(159,178,"PERSON")]}),
    ("Traficantes agindo a noite no Parque Paulista Duque de Caxias Rj nas ruas 18 com 35",{"entities": [(0,11,"PERSON"),(31,65,"LOC"),(68,82,"LOC")]}),
    ("Baile funk na comunidade menino de Deus em São Gonçalo RJ com disparo de armas de fogo",{"entities": [(14,39,"LOC"),(43,57,"LOC")]}),
    ("Homens armados todos os dias 24h na minha porta vendendo drogas segue em anexo as fotos dos bandidos Diego Oliveira Dy bala Mateus kurber Lucas Rogério souza rodrigo",{"entities": [(0,14,"PERSON"),(101,115,"PERSON"),(116,123,"PERSON"),(124,130,"PERSON"),(131,137,"PERSON"),(138,143,"PERSON"),(144,151,"PERSON"),(152,157,"PERSON"),(158,165,"PERSON")]}),
    ("Tráfico de drogas e baile funk ,na rua do colégio Marcílio dias",{"entities": [(42,63,"ORG")]}),
    ("Informo que na rua acajutiba lt15 qd143 santa margarida (cosmos).mora um fornecedor de notas falsas de 50 reais e vende (5)cinco notas falsas por 100 reais.",{"entities": [(15,39,"LOC"),(57,63,"LOC")]}),
    ("O mesmo chama se Tiago paiva.",{"entities": [(17,28,"PERSON")]}),
    ("Passou várias notas falsas nos comércio de santa margarida,no sacolao,no bazar e etc.",{"entities": [(31,58,"ORG")]}),
    ("Acarretando um enorme prejuízo aos comerciantes.",{"entities": [(35,47,"PERSON")]}),
    ("e também traz drogas de antares e as oferece aos jovens da própria rua.",{"entities": [(24,31,"LOC"),(49,55,"PERSON")]}),
    ("ele tem uma bolsa de viagem cheia de notas falsas.",{"entities": [(0,3,"PERSON")]}),
    ("Onde moro esta rolando tráfico e com isso vários viciados estão na área aterrorizando os moradores.",{"entities": [(49,57,"PERSON"),(89,98,"PERSON")]}),
    ("Estamos a mercê, presos dentro da própria casa e esses vagabundos soltos fazendo o que quer.",{"entities": [(55,65,"PERSON")]}),
    ("Rolando nesse momento baile funk no complexo da mare mas foi ouvido tiros nesse momento no parque união",{"entities": [(36,52,"LOC"),(91,103,"LOC")]}),
    ("Aqui no alto da boa vista na comunidade do mata machado local exato lixeira dá Comlurb foi montada a três meses uma boca de fumo,os policiais do PPC comunitário estão cientes mas não tomam providências nenhuma sou nascido aqui e nunca tivemos que ficar a Mercer deles até um fuzil e pistolas tem no local por favor nos ajuda não deixe o mata machado virar uma Rocinha dá vida dizem que eles estão migrando do borel para cá por favor se puder vem com viaturas descaracterizada para que não saiam correndo",{"entities": [(8,25,"LOC"),(29,55,"LOC"),(79,86,"ORG"),(132,141,"PERSON"),(145,160,"ORG"),(337,359,"LOC"),(360,367,"LOC"),(409,414,"LOC")]}),
    ("Uma mulher  morena  fica sentada  no bar passando  drogas para usuários,ela esconde as drogas  dentro da calcinha,fica ali todos os dias !!!!",{"entities": [(4,18,"PERSON"),(63,71,"PERSON")]}),
    ("Essa mulher  vende drogas em copacabana  ,usa drogas  dentro da calça pra esconder!",{"entities": [(5,11,"PERSON"),(29,39,"LOC")]}),
    ("Pessoas na casa usam local para repasse de drogas e armas",{"entities": [(0,7,"PERSON")]}),
    ("Tráfico de drogas atrás do colégio Marcílio dias ,o que adianta disque denuncia se a polícia não vem?",{"entities": [(27,48,"LOC"),(64,79,"ORG"),(85,92,"PERSON")]}),
    ("Traficante do mau causa terror a moradores da localidade.",{"entities": [(0,10,"PERSON")]}),
    ("Polícia entra só para pegar dinheiro.",{"entities": [(0,7,"PERSON")]}),
    ("Traficantes estão aterrorizando moradores",{"entities": [(0,11,"PERSON"),(32,41,"PERSON")]}),
    ("Traficantes do tcp estão traficando livremente no nosso bairro, coagindo a população.",{"entities": [(0,11,"PERSON"),(15,18,"ORG")]}),
    ("Homens armados todos os dias 24h na minha porta",{"entities": [(0,14,"PERSON")]}),
    ("Elementos vendendo drogas no bar s qiLquer hora filho da proprietária envolvido!!!",{"entities": [(0,9,"PERSON"),(48,69,"PERSON")]}),
    ("Impressionante fiz uma denuncia semana passada (aohxyakzmw) e ate hj nada foi feito a boca de fuma esta aberta desde 9:00 da manha a todo vapor ao lado do sambódromo.",{"entities": [(155,165,"LOC")]}),
    ("Isso é uma vergonha, menos de 10 metros do sambódromo, a 100 metros do batalhão de choque, a 200 metros da 6ºdp, a 80 metros do cicc( no quintal) e ninguém resolve.",{"entities": [(43,53,"LOC"),(71,89,"ORG"),(107,111,"ORG"),(128,132,"ORG")]}),
    ("Existe nas proximidades da rodoviaria novo rio; onde existe debaixo da linha vermelha um ponto de moto taxi conyrolado por fabio do nascimento melo mas conhecido como fabinho; porem ali ele explora os caras que querem trabalhar como moto taxi; e ocorreu de uma vez ele levando drogas para garotas de programa na vila mimosa.",{"entities": [(27,46,"LOC"),(71,85,"LOC"),(123,147,"PERSON"),(167,174,"PERSON"),(289,308,"PERSON"),(312,323,"LOC")]}),
    ("E tbm ali sendo ele o controlador dos moto taxi; se dizendo ele o dono daquele ponto; ele se encarrega de comprar nos morros drogas pra pessoais que ali frenquenta e tbm ele usa todo final de semana. Pois ali fica um ponto tbm de transporte para a regiao dos lagos de carros piratas.",{"entities": [(136,144,"PERSON"),(248,264,"LOC")]}),
    ("esse fabinho nao tem cnh; porem foi cassada pela lei seca; por conduzir a moto dele bebado e drogado.",{"entities": [(5,12,"PERSON"),(49,57,"ORG")]}),
    ("E estou fazendo essa denuncia pra vcs ficarem cientes do que ocorre ali nessa mediacao dos moto taxi qie ali se encontra dominado por ele o fabinho.",{"entities": [(140,147,"PERSON")]}),
    ("Ele ali transporta mulheres que trabalham na vila mimosa; se acha o dono do pedaço;  e explora esse tipo de transporte pra buscar drogas em favelas pra usuarios.",{"entities": [(45,56,"LOC"),(152,160,"PERSON")]}),
    ("Peço a vcs autoridades que procedam esta denúncia.",{"entities": [(11,22,"PERSON")]}),
    ("Indivíduos armados vendendo drogas próximo a residencias.",{"entities": [(0,10,"PERSON"),(45,56,"LOC")]}),
    ("Vcs criam um aplicativo para denuncias e obriga as pessoas a clicar no quadrado informando q não é de emergência, é sim de emergência minhas informações pois se estou denunciando por aqui,é porque não confio na policia.",{"entities": [(51,58,"PERSON"),(211,218,"ORG")]}),
    ("Assim como varias pessoas q optam em.denunciar por este aplicativo ou telefone.",{"entities": [(18,25,"PERSON")]}),
    ("Há uns 2 anos atrás ou mais, foram fechadas as ruas Guarapuava, Geolandia e outras, do bairro de Inhauma e foi criada a Associação de Moradores do Mangueirão ,com a ajuda da Vereadora Rosa Fernandes.",{"entities": [(47,73,"LOC"),(97,104,"LOC"),(120,143,"ORG"),(147,157,"LOC"),(174,198,"PERSON")]}),
    ("No ano passado um crime foi cometido no local,coisa que nunca havia ocorrido antes : estupro e morte dá adolescente Débora, embora o local seja um terreno fértil em furtos de energia elétrica é água.",{"entities": [(116,122,"PERSON"),]}),
    ("Agora os mesmos marginais que fecharam o local estão querendo se apoderar de Vilas próximas para ampliarem os seus crimes.",{"entities": [(77,82,"LOC")]}),
    ("Moradores pedem socorro para que isso não ocorra antes que seja tarde!",{"entities": [(0,9,"PERSON")]}),
    ("Região precisa de policiamento ostensivo para que isso não ocorra.",{"entities": [(18,30,"ORG")]}),
    ("Minha denuncua é que joarene Nogueira junior esta no esquema de funeraria em Caxias que envolve muita gente grande e ate policiais e políticos.",{"entities": [(21,44,"PERSON"),(77,83,"LOC"),(121,130,"PERSON"),(133,142,"PERSON")]}),
    ("O irmao dele delegado da pf marcelo nogueira tambrm esta no esquema.",{"entities": [(25,27,"ORG"),(28,44,"PERSON")]}),
    ("Traficantes continua aterrorizando moradores no bairro roseiral",{"entities": [(0,11,"PERSON"),(55,63,"LOC")]}),
    ("A vizinhança já entrou em contato e alertou que iria chamar a policia tendo como resposta do proprietário que policiais frequentavam a casa e não iria acontecer nada.",{"entities": [(62,69,"PERSON"),(110,119,"PERSON")]}),
    ("A vizinhança está se reunindo para uma ação na prefeitura, mas a situação está cada vez mais insuportável.",{"entities": [(47,57,"ORG")]}),
    ("Movimento de pessoas suspeitas todo o tempo, música alta durante dias e durante a semana também, carros suspeitos parados na entrada das casas.",{"entities": [(13,30,"PERSON")]}),
    ("Frequentadores já foram presos por Tráfico de drogas sintéticas.",{"entities": [(0,14,"PERSON")]}),
    ("Tem una barbearia no Caminho das oliveiras ;nº4,muitos suspeitos e rola toxico,alem de varias motos sem placas que ficam em frente a barbearia,fica próximo a este do Magarça, local chamado de chácara, fácil acesso,entrando na rua a barbearia é logo vista e vários rapazes sentado na calcada e as motos en frente,esta deve ser a terceira vez que faço esta denúncia, aguardo providências, obrigado pela atenção.",{"entities": [(21,42,"LOC"),(166,173,"LOC")]}),
    ("Moradores dá Vila Santa Luzia, estão preocupados com os usuários de drogas que constantemente tem usado a praça dá Vila e também a frente dá casa 20 dA rua G ,onde foi posto um local para vender salgados, bebidas e cloro.",{"entities": [(13,29,"LOC"),(141,157,"LOC")]}),
    ("Usuários utilizavam o campinho, porém este foi utilizado para construir uma escola pública e desde então,passaram a usar a praça.",{"entities": [(0,8,"PERSON"),(76,90,"ORG"),(123,128,"LOC")]}),
    ("Necessário policiamento ostensivo no.local!",{"entities": [(11,23,"ORG")]}),
    ("Rapaz vendendo notas falsas em redes sociais,segue abaixo perfil do mesmo.. Que absurdo!!!",{"entities": [(0,5,"PERSON")]}),
    ("Boa noite,aqui em sao gonçalo no boaçu comunidade da 40 os caras agindo livremente e expondo armas pistolas e agora ja tem fuzil,todas as ruas estao cheias de barricadas com com vigas de concreto ,galao no chao e cantoneiras e tubos de ferro as ruas desde da entrada na baixada ate no alto do morro divisa com os bairros da california,mutua,nutuaguaçu e porto do rosa,vao fechar agora proxima ao asfalto,nao aguentamos essa situaçao,os frentes do morro sao feju e tio bola,as bocas ficam na professora maria nina,rua seis,ramalho monteiro e portela ou buraco da cobra",{"entities": [(18,29,"LOC"),(33,38,"LOC"),(39,55,"LOC"),(324,334,"LOC"),(336,341,"LOC"),(343,353,"LOC"),(354,367,"LOC"),(447,461,"LOC"),(491,567,"LOC")]}),
    ("Meu vizinho consome drogas a maior parte do dia não aguento mais esse cheiro de droga",{"entities": [(0,11,"PERSON")]}),
    ("Minha mãe é de idade esse cheiro de droga entra em nossa casa minha mãe passa mal.",{"entities": [(0,9,"PERSON"),(62,71,"PERSON")]}),
    ("Pessoas estranhas se juntam a meu vizinho para essa baderna.",{"entities": [(0,17,"PERSON"),(30,41,"PERSON")]}),
    ("Além disso ainda funciona um depósito clandestino de comida e bebida dos barraqueiros da passarela da barra.",{"entities": [(89,107,"LOC")]}),
    ("tráfico de droga Mateus olivira.",{"entities": [(17,31,"PERSON")]}),
    ("Estão buscando na favela do acari",{"entities": [(18,33,"LOC")]}),
    ("Traficante fugitivo do sistema prisional vulgo Fernando se encontra escondido na rua Galileia 7 ,senador camará e o mesmo participa do tráfico  na localidade , inclusive com cobertura da mulher.",{"entities": [(0,10,"PERSON"),(47,55,"PERSON"),(81,95,"LOC"),(97,111,"LOC")]}),
    ("O mesmo utiliza documentos falsos !os meninos do rádio ficam na estação ,na costa Braga, no portão no final da rua Galileia.",{"entities": [(35,43,"PERSON"),(76,87,"LOC"),(111,123,"LOC")]}),
    ("Moradores dessas ruas são coagidos a deixarem  os portões abertos para eles  evadirem.",{"entities": [(0,9,"PERSON")]}),
    ("Bar localizado no centro de Niterói funciona durante todas as madrugadas, onde existem máquinas e a pratica de jogos de azar ilegais, como caça-níqueis, além disso há movimentação com tráfico e consumo de drogas.",{"entities": [(18,35,"LOC")]}),
    ("Tudo isso próximo a polícia federal e do batalhão de polícia da cidade, numa das avenidas mais movimentadas do centro.",{"entities": [(20,35,"ORG"),(41,60,"ORG"),(111,117,"LOC")]}),
    ("Em nome dos moradores da rua mariz e barros na tijuca e arredores, venho por meio deste denunciar o trafico de drogas dentro do estacionamento do mercado extra, localizado na rua mariz e barros, na tijuca no rio de janeiro-RJ, que esta sendo acobertado e facilitado pelos profissionais trabalhadores do estacionamento.",{"entities": [(25,43,"LOC"),(47,53,"LOC"),(146,159,"ORG"),(175,193,"LOC"),(198,204,"LOC"),(208,222,"LOC"),(223,225,"LOC")]}),
    ("Os usuarios de drogas ficam pertuebando a ordem publica na rua. ",{"entities": [(3,21,"PERSON")]}),
    ("Essa pessoa está ligada ao fluxo de drogas e armas em são Pedro dá Aldeia na região dos lagos.",{"entities": [(0,11,"PERSON"),(54,73,"LOC"),(77,93,"LOC")]}),
	("Reside rua José António de Melo 16 balneário das conchas.",{"entities": [(7,34,"LOC")]}),
	("é usuário de drogas e anda sendo ameaça a familiares.",{"entities": [(2,19,"PERSON")]}),
    ("Por morar nesse bairro passa todos os dias em frente ao batalhão dá PM, q fica na rodovia para ir ao centro da cidade.",{"entities": [(68,70,"ORG"),(101,117,"LOC")]}),
    ("Está sendo anunciado q sábado dia 11/03/17, será realizado Baile Funk em comemoração ao aniversário do gerente da boca de fumo de nome Decy.",{"entities": [(135,139,"PERSON")]}),
	("Com drogas a vontade e sem deixar os moradores dormirem.",{"entities": [(37,46,"PERSON")]}),
	("Sem contar que pegam vagas de drogas e espalham entre varios pontos da regiao de jaconé e barra nova.",{"entities": [(81,87,"LOC"),(90,100,"LOC")]}),
	("Fezem assaltos na regiao de ponta negra e marica,  trazendo motos e celulares roubados onde os mesmo sao vendido s na regiao de barra nova.",{"entities": [(28,39,"LOC"),(42,48,"LOC"),(128,138,"LOC")]}),
	("O local onde são armazenados os pássaros e etc fica ao lado dá casa 33 da rua Lancastre onde esse vulgo Ronaldinho reside.",{"entities": [(63,70,"LOC"),(74,87,"LOC"),(104,114,"PERSON")]}),
	("Muleques em praia de Mauá em grupinhos na rua do imperador e de frente ao poliesportivo vende drogas  apurei por alto O nome de um deles é Rodrigo Moreira Pereira.",{"entities": [(0,8,"PERSON"),(12,25,"LOC"),(42,58,"LOC"),(139,162,"PERSON")]}),
	("Estava ficando na Rua do Imperador  Ali tem um ponto e muitos jovens  Quando não fica um grupo de vinte muleques ficam no ponto de onibus do polioesportivo",{"entities": [(18,34,"LOC"),(98,112,"PERSON")]}),
	("Prédio invadido na rua Barão de São Félix próximo N. 82. Boca funciona no 2and, com branquinha e 2 vapores.",{"entities": [(19,55,"LOC"),(97,106,"PERSON")]}),
	("Um olheiro em fte no lado oposto e dentro da portaria junto a escada um segurança armado de pistola",{"entities": [(3,10,"PERSON"),(72,88,"PERSON")]}),
	("Usuários de drogas fumando na área comum do prédio",{"entities": [(0,18,"PERSON")]}),
	("Tráfico ao ar livre...Sem limites.inadimissivel!! Copacabana...Prado junior.",{"entities": [(50,60,"LOC"),(63,75,"LOC")]}),
	("quadra dá praia.o metro quadrado mais caro de Copacabana....",{"entities": [(46,56,"LOC")]}),
	("Milicianos estão batendo e expulsando moradores de suas residencia se não pagar a mensalidade da associação de moradores dá comunidade águia de ouro em Inhaúma,eles tem total apoio do presidente da associação de moradores Pedro Borges onde ele próprio mandou que as cobradoras que vão na residência dos moradores,pintasse com tinta vermelha a casa das pessoas que paga na associação e não pintar,a casa do morador que paga na mão das cobradoras que atualmente é 3 mulheres acompanhada de 2 homens armados.",{"entities": [(0,10,"PERSON"),(38,49,"PERSON"),(97,120,"ORG"),(124,148,"LOC"),(152,159,"LOC"),(198,234,"ORG"),(303,312,"PERSON"),(406,413,"PERSON"),(462,472,"PERSON"),(488,504,"PERSON")]}),
	("Está um inferno essa comunidade,anoite só se ver esses marginais de fuzil e metralhadora.",{"entities": [(21,31,"LOC"),(55,64,"PERSON")]}),
	("AQUI EM MINHA VIZINHANÇA TODOS OS DIAS BANDIDOS ATERRORIZAM A COMUNIDADE POIS TRAFICAM,VENDEM REALIZAM VENDAS DE DROGAS TODOS OS DIAS COMO SE VENDESSEM PICOLE E E NADA ESTA SENDO FEITO PELAS AUTORIDADES POLICIAIS NO SENTIDO DE ACABAR COM ISSO.",{"entities": [(39,47,"PERSON"),(62,72,"LOC"),(191,212,"ORG")]}),
	("ESSES DESGRAÇADOS BEINCAM COM A CARA DA GENTE PULAM O MURO DAS CASAS TODAS AS VEZES QUE RECEBEM AVISO PELOS RADIOS COMUNICADORES DOS COMPARSAS E A POLICIA DAQUI DA LOCALIDADE PAREÇE QUE ESTA DE COMPLO,POIS ELES NEM VEM AQUI E SE VE.",{"entities": [(6,17,"PERSON"),(147,154,"PERSON")]}),
	("NADA FAZEM,JA HA BOSTOS DE QUE ELES ESTAO COMPRADOS POR ESSES BANDIDOS DESGRAÇADOS POIS ELES SO VEEM AQUI PRA RECEBER O ""PAGAMENTO"" SEMANAL DELES.",{"entities": [(62,82,"PERSON")]}),
	("E ESSE DESGRAÇADOS AGEM DIA E NOITE AQUI AMEAÇANDO OS MORADORES E FICAM EXIBINDO ARMAS ,DANDO TIROS PRO AR...E GRITANDO MACONHA E COCAINA EM PROMOÇAO,MACONHA E COCAINA EM PROMOÇAO ABASTECEDO BANDOS DE VICIADOS TODOS OS DIAS DA SEMANA.",{"entities": [(7,18,"PERSON"),(191,209,"PERSON")]}),
	("MAS E TODOS OS DIAS,E A POLICIA DAQUI NADA TEM FEITO PRA ACABAR COM ESSES DEMONIOS QUE VIVEM ARMADOS E SE DIVERTEM COMO SE ESTIVESSEM A BRINCAR COM SUAS ARMAS NA CERTEZA ABSOLUTA DE PLENA SEGURANÇA POIS ELES TEM A POLICIA DAQUI EM ABSOLUTO CONTROLA POIS ESSSES POLICIAIS AGEM SOB PLENO SUBORNO POIS JA SABEM O QUE ACONTECE AQUI NA COMUNIDADE E NAO TOMAM PROVIDENCIAS E NAO ESTAO AGINDO COMO POLICIAIS NE COMK AUTORIDADES PRA ACABAR COM ISSO ELES PARECEM INCENTIVAR QUE ISSO CRESÇA MAIS E MAIS.",{"entities": [(24,31,"PERSON"),(214,221,"ORG"),(391,400,"PERSON"),(409,420,"ORG")]}),
	("POIS COMO JA RELATADO ELES ENTRAM AQUI NA COMUNIDADE DE MANHA E A TARDE E A NOITE TODOS OS DESGRAÇADOS ESTAO AQUI NOVAMENTE DANDO SEUS TIROS E SOLTANDO FOGOS DE ARTIFICIOS EM PLENO DIA E NOITE E ENTRAM COM A ""FESTA"" PELA MADRUGADA A FORA TODOS OS DIAS DA SEMANA AS 24 HORAS DO DIA E DA NOITE.",{"entities": [(42,52,"LOC")]}),
	("EU IMPLORO E PEÇO PELO AMOR DE DEUS MANDEM PRA O BOPE PRA ACABAR COM ESSES DESGRAÇADOS DE UMA VEZ POR TODAS...""PELO AMOR DE DEUS",{"entities": [(49,53,"ORG")]}),
	("ACABEM COM ESSES DESGRAÇADOS",{"entities": [(17,28,"PERSON")]}),
	("Há na Rua Bias Fortes, em frente ao número 51 (casa que fica entre uma igreja e uma clínica de fisioterapia) um ponto de uso de drogas.",{"entities": [(6,21,"LOC")]}),
	("Todos os dias ao passar observo pessoas utilizando drogas sentados em um banco de cimento construído ao redor das árvores que ficam na calçada da referida casa.",{"entities": [(32,39,"PERSON")]}),
	("Duas barricadas na Rua doutor Lucio,entre as ruas iara e sargento Jorge monsores.",{"entities": [(19,35,"LOC"),(45,54,"LOC"),(57,80,"LOC")]}),
	("Tendo baile funk nessa área as sextas com um grande contingente de bandidos altamente armados, tendo até um considerado número de fuzis.",{"entities": [(52,75,"PERSON")]}),
	("Estava tranquilamente revisando a minha timeline no Facebook quando me deparei com um rapaz vendedo notas falsificadas no grupo ""Joga pra Rolo Realengo"" e decidi denunciar para que outras pessoas não se prejudique com o ato desse rapaz.",{"entities": [(86,91,"PERSON"),(130,152,"ORG"),(190,197,"PERSON"),(232,237,"PERSON")]}),
	("carro do gerente do trafico do morro do são joão , no engenho novo, vulgo portugal , moreno com tatuagens no braço ",{"entities": [(9,27,"PERSON"),(31,48,"LOC"),(54,66,"LOC"),(68,82,"PERSON"),(85,91,"PERSON")]}),
	("Um Siena da cor prata,placa lkq9217,anda por aí arriscando a vida das pessoas, dirigindo alcoolizado e visivelmente drogado,já vi por diversas vezes o condutor dirigindo em alta velocidade enquanto estava embreagado e drogado,faz isso sempre!",{"entities": [(70,77,"PERSON"),(151,159,"PERSON")]}),
	("Sou morador da rua monteiro da silva em guadalupe atrás do shoping e estou sendo ameaçada pelo vendedor de Gas guto, juntamente com seus comparças por que nao quero comprar Gas com ele Eu e todos do bairro , ele esta junto com um pastor chamado Reginaldo que traz carga roubado do chapa dão e estao fechando aqui tudo e ameaçando os moradores que nao comprar com eles",{"entities": [(4,11,"PERSON"),(15,36,"LOC"),(40,49,"LOC"),(111,115,"PERSON"),(245,254,"PERSON"),(333,342,"PERSON")]}),
	("Riu e furto de celulares em bacaxá e jacone e na vila.",{"entities": [(28,34,"LOC"),(37,43,"LOC")]}),
	("Aliciacao de menonres de idade em jacone , pois colocam cargas na mao deles na paradaria do pedra na rua 13 proximo ao dpo.",{"entities": [(34,40,"LOC"),(119,122,"ORG")]}),
	("Amassada por ter comprado gás sem ser com o Guto ele paga um mototáxi que chamam de rato e fica abordando moradores e avisa Que gás agora tem dono e se comprar fora ele vai botar fogo na casa ele está envolvido com um tal pastor Reginaldo e pitter que  São do chapadão mais aqui não é comunidade.",{"entities": [(44,48,"PERSON"),(84,88,"PERSON"),(106,115,"PERSON"),(222,238,"PERSON"),(241,247,"PERSON"),(260,268,"LOC")]}),
	("Vários bandidos fortemente armados no parque união complexo da maré pronto para invadir baixa do sapateiro.",{"entities": [(0,15,"PERSON"),(38,50,"LOC"),(51,67,"LOC"),(88,106,"LOC")]}),
	("Traficam o dia todo na rua antonio da silva reis, numero 358.nao respeitam trabalhadores e nem crianças q sao obrigadas a presenciar esse absurdo!",{"entities": [(23,60,"LOC")]}),
	("Pms passam mas nao fazem nada!",{"entities": [(0,3,"ORG")]}),
	("Boa noite,quanto mas eu denuncio mas aparece milicianos vagabundo na comunidade que eu moro,já tem dois indivíduos armados próximo ao mercadinho do Guilherme neste momento!",{"entities": [(45,55,"PERSON"),(99,122,"PERSON"),(134,157,"ORG")]}),
	("Na comunidade do guarda está infestado de milicianos e ficam varios  dentro do brisolao e no brisolinha tudo armado,pior é que se sentem os donos do pedaço!",{"entities": [(3,23,"LOC"),(42,52,"PERSON"),(79,87,"LOC")]}),
	("façam alguma coisa porque eles vivem cobrando taxas que o morador não tem que pagar mas é obrigado a pagar senão apanha e é expulsos de suas próprias casa a comunidade águia de ouro está pedindo socorro.",{"entities": [(58,65,"PERSON"),(157,181,"LOC")]}),
	("Sou morador e não dá mais p conviver c isso.olha o q acabei de ver dá minha janela.onde pago 2000 de condomínio,em um 3 quartos.na rua prado Júnior num 37.da p viver assim?Ele entrega TD droga prós comparsas... Inadinissivel!!! Em plena Copacabana...",{"entities": [(4,11,"PERSON"),(131,154,"LOC"),(198,207,"PERSON"),(237,247,"LOC")]}),
	("Há mais ou menos 3 meses aqui No Bairro de Anchieta,na Rua Faustino Lins, próximo a escada que da acesso ao parque esperança, dois menores de idade aparentando ter entre 10 e 14 anos de idade, morenos claros sendo um de cabelo loiro e o outro de cabelo preto ficam na porta dos moradores vendendo e embalando drogas e impedindo o ir e vir dos moradores do local.",{"entities": [(43,51,"LOC"),(55,72,"LOC"),(108,124,"LOC"),(126,138,"PERSON"),(193,207,"PERSON"),(278,287,"PERSON"),(343,352,"PERSON")]}),
	("Os mesmos ficam escondendo os entorpecentes nos muros dos moradores, nos canos de passagem de água que ficam na rampa de garagem dos moradores beirando os paralelepípedos, e também em cima do muro dos moradores.",{"entities": [(58,67,"PERSON"),(133,142,"PERSON"),(201,210,"PERSON")]}),
	("Alguns moto taxistas que trabalham na localidade também participam dessa prática ilícita carregando em baixo do banco das suas motosentorpecentes em grandes quantidades.",{"entities": [(7,20,"PERSON")]}),
	("pedimos a colaboração das autoridades competentes para nos ajudar a resolver esse fato o mais rápido possivel desde já agradeço.",{"entities": [(26,49,"ORG")]}),
	("Alunos estão usando drogas no interio do colégio, também sobem a comunidade ao lado para comprar drogas,no horário que deveriam estar em aula,mas isso ocorre devido o portão está aberto o tempo todo,podendo assim até traficantes se infiltrar entre alunos.",{"entities": [(0,6,"PERSON"),(217,228,"PERSON"),(248,254,"PERSON")]}),
	("Traficantes fortemente armados tem causado pânico nos moradores.",{"entities": [(0,11,"PERSON"),(54,63,"PERSON")]}),
	("Eles estão vendendo drogas no beco ao lado do número 9 e ao longo da ladeira do livramento/Gamboa/RJ, fazem rondas intimidando moradores.",{"entities": [(69,90,"LOC"),(91,97,"LOC"),(98,100,"LOC"),(127,136,"PERSON")]}),
	("Na ladeira não havia este tipo de problema, Começou no final do ano devido a falta de policiamento no local.",{"entities": [(3,10,"LOC"),(86,98,"ORG")]}),
	("Descem pela ladeira armados e de moto para andar na rua Sacadura Cabral.",{"entities": [(52,71,"LOC")]}),
	("Geralmente são entre 3 a 10 traficantes.",{"entities": [(21,39,"PERSON")]}),
	("Boa tarde,  Hoje, dia 09/03 durante a madrugada, traficantes começaram a perfurar o asfalto da rua major Augusto cesar, em engenheiro belford.",{"entities": [(49,60,"PERSON"),(95,118,"LOC"),(123,141,"LOC")]}),
	("Precisamos da polícia e da prefeitura pra tapar e os carros voltarem a circular ",{"entities": [(14,21,"ORG"),(27,37,"ORG")]}),
	("Olá venho por meio desta para informar o Tráfico de drogas na Covanca, condomínio 850 já fiz inúmeros chamados para 190 sendo que não adianta de nada espero que por aqui tomen alguma providência pois não aguento mais esses filhos de uma mãe para não falar outra coisa vender drogas no meu portão desde já agradeço a atenção boa noite",{"entities": [(62,69,"LOC"),(116,119,"ORG")]}),
	("Bom dia, nós cansamos de avisar e pior aconteceu, os bandidos da comunidade do muquiço colocaram uma boca de fumo aqui na travessa Santo António em marechal Hermes.",{"entities": [(53,61,"PERSON"),(65,86,"LOC"),(122,144,"LOC"),(148,163,"LOC")]}),
	("A boca fica na reta de Deodoro, quem fica lá eno bandido de nome wesley vulgo russilho também chamado de russão, ele é foragido do sistema carcerário.",{"entities": [(23,30,"LOC"),(49,56,"PERSON"),(65,86,"PERSON"),(105,111,"PERSON"),(131,149,"ORG")]}),
	("O mais engraçado é que ninhada viatura vai ao local para prender esse bandido que está aterrorizando a nossa rua.",{"entities": [(70,77,"PERSON")]}),
	("Pedimos ao comandante do 9 batalhão que nos ajude a prender esse bandido.",{"entities": [(11,21,"PERSON"),(25,35,"ORG"),(65,72,"PERSON")]}),
	("Segue a foto o bandido e o branquinho da direita de blusa branca e bermuda azul.",{"entities": [(15,22,"PERSON"),(27,37,"PERSON")]}),
	("Bandidos da comunidade do muquiço estão fugindo pela travessa Santo António em marechal Hermes, quando a polícia entra na comunidade.",{"entities": [(0,8,"PERSON"),(12,33,"LOC"),(53,75,"LOC"),(79,94,"LOC"),(105,112,"PERSON")]}),
	("E a polícia não prende eles.",{"entities": [(4,11,"PERSON")]}),
	("Não é possível que o comandante do 9 batalhão nunca tomou conhecimento do que acontece aqui em nossa rua porque nada é feito.",{"entities": [(21,31,"PERSON"),(35,45,"ORG")]}),
	("Agora colocaram uma boca de fumo na reta de Deodoro que fica no final da nossa rua.",{"entities": [(44,51,"LOC")]}),
	("E nada foi feito para prender o bandido de vulgo russinho que é foragindo da justiça o nome dele é wesley ele é esse da foto de camisa branca e bermuda azul.",{"entities": [(32,39,"PERSON"),(43,57,"PERSON"),(99,105,"PERSON")]})

]